夾份請民主女神食鹽酥雞

事出突然，有野需要大家幫手。
Lady Liberty HK 想請朋友著皮草去食鹽酥雞。
如果2日後著唔到皮草、食唔到鹽酥雞，朋友可能好耐都再無機會。
成件事聽落都知貴，所以要2000個人夾份，每人幫手夾$100。
如果你肯夾$200或更多，我地會送返個Lady Liberty HK Mousepad比你。

🖐☝️

如果你相信我地團隊，請幫手
1. 夾份請
2. 幫手share post
3. 邀請身邊朋友請埋一份

割皮包？

推

又食人血曼頭

但點知你係唔係真係攞黎食鹽穌雞

錢已夾

救得一個得一個

sorry 唔好負評我，我幫大家閲讀理解

呃得一個得一個

我唔理 我照推照俾

老細你都知自己冇可信度就轉介or 由出名嘅組織代籌啦

個個都話要著草皮，對真係身陷囹圄既手足好唔公平
大把面對緊火藥槍械案既手足

民主女神團隊都唔出名？ 果陣眾籌完仲公佈埋最後盤數釋除公眾疑慮

走唔到你幫手足坐監？

有冇證據係呃？民主女神像團隊拎自己個名呃人？

繼續呃錢

你捐埋我嗰份多謝

你打晒開口牌，俾錢嘅好易俾人告同謀。。。

你點知係呃？你有證據？如果手足真係有需要但因為你個 comment 而走唔到，你幫手足坐監？

留言都用下個腦啦分化撚

去 Poly 救手足

呢度捐幾百嗰度捐幾百
你咁大愛你捐晒佢

一個眾籌救手足 post D 五毛上曬水

又黎

Push

靜靜搵朋友夾啦，呢啲放上網講好快又俾人凍結

勿以善小而不為

不評論

又係個啲「做咩要認罪」嘅5毛

食沙律d fd?

問大j攞啦，佢之前唔係籌咗筆錢要嚟食沙拉?

課左 都明樓主請人食沙律唔方便透露太多
問既都係五化係鬼

Blocked

沙律呀 沙你老母咩 大陸五毛又蒲頭 blocked

唔放上網點眾籌？

30萬夠幾多個人著草皮?
對你黎講係咪真係多到可以講成世

如果無呃人
一間課100蚊

咁就3萬幾

又搵食呀屌你老母

1000/mth x 12 mths = 12000/year
300000 / 12000 years = 25 year

李克強講既

咪被人呃啦 大把野更值得

沙拉係台灣用語嚟，米能借啲意話台灣係支那拉😅

上面班五毛幾時先開始返工，女神像係今次抗爭其中一個 symbol黎，點會用自己個名來呃錢食人血 今次又睇到連登滲透有幾嚴重

你乜水呀

啲人係咁

Who???

Fb link又唔放

[公投][超長文慎入] Lady Liberty HK $162,591 餘款去向及後續計劃!

民主女神像團隊

俾612好過

樓主五毛 打手 PR 狗 呃錢 拉

個個都話食沙律究竟邊個真係食沙律

點解你d 用字同emoji 咁得意嘅

[公投][超長文慎入] Lady Liberty HK $162,591 餘款去向及後續計劃!

樓主係 民主女神像團隊

你睇清楚先啦

拉多次

好清楚 拉

已捐

咁要一齊拉

已捐

有無知名嘅鹽酥雞店嘅人講幾句呀？

咁好正常姐你唔課金都咪盲反
搵個唔係團隊嘅人開post做手
咪仲唔撚負責任

9up 2句就有200k

拎撚完20萬搞個像之前推上山比藍屍玩個個丫ma
都膠

🤗🤑

根本唔會有沙律食
咪撚晒錢啦 留比手足做安家費都好過比啲人呃
我唔係話民主女神呃 而係船佬一定呃錢
走去台灣既全部都經飛機

"香港民主女神像"登上獅子山震驚國際

Lady Liberty HK 有人食完夾棍.......捐錢? 不了

你E家搭到飛機去台灣？ 9up 都上網 check 下先啦

有冇證據呀

[公投][超長文慎入] Lady Liberty HK $162,591 餘款去向及後續計劃!

我話之前走個啲啊 根本無人經到船走
你試吓走啦
我比撚咗好多次錢食沙律啦 咩都做撚過啦

着咩草皮要成廿皮

你咁講太明顯

block that 賤種

學人大丁食沙律

你UP乜柒，呢兩日走點去台灣？內文有話去台灣？

訓醒未？

求其打幾個字200,000？

呢個世界咩事

著皮草去食鹽酥雞？你瞓撚醒未？

幾個人即時機票，半年生活費 （假設去英國）

自己計下幾錢

拉

點信得過你呀

一定台灣先食到鹽酥雞咩 ？

聽都未聽過個團隊

5p字 = 本土mk文化，用5p字 = 支持本土

國安初到香港？ 女神像係反送中其中一個 symbol

屌咪撚on9啦
以前走到既人係比人拉仲未收護照既人
個撚個都搭飛機去
船係無可能走撚得到嫁
唔好理個船佬話以前走開幾多幾多次
開到成2-30萬/人
假嫁屌你老母
無人走到啊

你咁講全世界都食得啦
搭到飛機姐係未比人拉咩事都未有啦
咁如果已經比人mark到 咁佢搭飛機都走唔撚到啦

團隊發現有關成員把資金作其他未經許可的用途

為駁而駁真係好核突

個個都要著草皮

上次捐兩舊俾藍屍推咗落山

Ok 你唔撚捐晒一萬蚊佢你死全家

如果想多啲人捐，樓主應該pm大channel Admin

樓主究竟有幾多個分身/打手

我唔評論佢對與錯 自行判斷
已封鎖會員 平壤黑人

又呃人錢？

一早block左

請兩份啦 好事成雙
不過請還請
食野有返少少儀態 唔好食到摺摺聲

D p牌仔係咁block你

就係知派一萬蚊
7月8開始會好多眾籌

我會跌忽肉咩
唔通驚俾人屌就唔講嘢

唔記得講光復香港時代革命添

On9

我都9up幾句食下滷肉飯

開個gogofund又水到40k
易搵過返工

HKD OR USD?

HKD

如果手足真係有需要 就搵啲信譽好嘅團隊啦

真係好笑，大把人打緊官司既唔幫，依啲食雞既就仆住幫，肯定好撚緊急了

up

食下沙律sin

樓主溝女唔夠錢啊
咪撚踢爆啦

只要無沒收證件都食得鹽酥雞，之前果啲咪係咁囉

得728一單係咁 上得庭就算無收證都有禁止出境
狗屋保個啲即日保完出嚟即走就走到既
你識唔識架？

咁問題係無沒收證件既都一定係飛機
而家飛機又唔比入境
如果飛機入到境，佢哋都仲要籌
即係根本連買機票嘅錢都冇
連買機票嘅錢都冇去到台灣之後等人養一世？
有其他好多被捕手足更加需要呢筆錢囉

其實搵阿拉丁個friend坐飛毯仲好啦，人哋真係幫到手，去到皇宮仲可以學習宮內知識

呢度係香港wo, 唔係台灣日本支那

我都想走
爽埋我得唔得

講真未聽過呢個team
有冇咩往績

民主女神像上山

聽都未聽過

我都想食有冇人捐比我

唔會話你呃錢嘅
不過始終大數目 無返咁上下公信力 好難叫人籌比你

之前你班仆街個個大大聲話攞果一萬捐去幫手足

我老實真係唔覺民主女神有幾信唔過，你當我易呃。

你地睇下自己講嘅嘢，真係需要幫果個手足一定好撚心寒自己係為你地付上一生前程。

你信咪捐少少囉 根本冇得證明

唔明着咩草着到要廿皮咁貴喎，着得草唔識自力更生？

著草點樣自力更生

你地用完condom 會洗返乾淨，抹返乾?

已經有5皮野
出個post 又科到幾皮水
靠連登仔供上樓不是夢

200k比人掉落山

出個Po無證無據9up就幾皮野
返工嚟做咩

弱智不分黃藍

PULL